其實個m記我加大黎拖柒？？？好撚柒離譜

上網吠有咩用

加大杯汽水
但問題你有冇即時反映

繼續食老麥啦 keyboard fighter

上黎講 講經咩

正常都唔會咁少，擺明hip 鳩你唔敢出聲啦

屌，真係好撚離譜，就算正常份量，都係啲好碎好短既薯條，頭頭尾尾咁

死仆街金拱門

利申：我翻到屋企先睇到👍🏻

Hi韓狗

韓狗hi

韓狗？

兩隻公屋狗 中學都未畢業窮到走去返工 ig:leochoy_ 住公屋養貓

原來li啲係潮流

好靚仔牙

連vtc都讀唔掂，要退學做waiter，人工一萬都冇，咪又係靠屋企養你

咁中意韓狗 住公屋有冇錢去丫

1

2

3

美你老尾